我想睇下學校撕海報快d,定係搵人貼上去快d

搵條友24h睇撚住塊民主牆